詹劍崙連登ＦＢ自殺式留言：香港的警察已經是全球最溫和

寧得罪死神，莫挑戰連登！

佢老豆，詹培忠: 「十個女人十隻雞，老婆係隻私家雞」

請全民用twitter，手動轉hashtag
#boycottMulan #boycottChina #HongKongProtesters #WeAreHongKonger #StandWithHongKong #StandwithHK #FreedomHK #FreedomHongKong #FreeHongKong #FreeHK

詹劍崙老母係雞

who